唔訓既你 依家做緊咩野?

Attention seeker?

準時

又咁準時

下jm9 踩親你條尾？

諗緊好馬不吃回頭草呢句野

Chur asm
仲有好多asm同exam等緊我

有咩睇法

加油絲打
就快捱完

好掛住我ex雖然佢做好多pk嘢 但係我都係好愛佢

既然係ex
同埋佢咁pk就算啦

岩岩車完個客
宜家去睇下有咩食

台巴
依家係邊度

思考人生

又喺度做緊功課

有冇思考到d咩

加油巴打

無 26歲人 好迷茫 覺得自己一把年紀仍然係咁 好廢

進修下？

對鞋好好著
想買多對同款唔同色

26歲手足
我好明白 一事無成

你又26?

你點樣一事無成？

宜家係油站
架車括花咗都唔知

依家仲讀緊書...

又要洗錢執

聽日考試 比條女屌鳩我話唔理佢

諗緊hd 讀唔讀上去大學好 但又怕讀唔到

講聲溫書先 然後熄wifi專心溫

準備訓 已經比佢block埋 cls

扎醒咗，然後開連登回你個post

咁去訓 聽日考試加油

又唔係好勁
諗住睇下外父試唔試下搞
佢星期四會揸車去台北做野

有得揀咪讀左先
去到自然有方法捱過佢

幾歲呀佢

希望外父唔會詐型啦

On9 block 你

依d真係唔寵得

樓主做緊咩

趕晒project
依家抖緊

咁開心 係咪放假啦咁

仲差星期4份project present
之後就正式放假

諗緊聽日lunch食咩

越南河粉

忍橙汁

攤係床度唔想訓

要早起身 就會訓唔著

好正

上下連登先

真
但第2日又會起到身

R吓水吹

你好

點先迫到自己放低電話訓

一口氣
熄晒所有app
熄埋wifi data
擺低電話訓
done

溫final同時好驚遲啲無書讀

點解
hd/asso緊?

係啊 讀緊asso yr2

俾心機
上返去機會大唔大

食野 訓覺 打丁丁

唔記得加密

狼隊

好肚餓

晏就三點起身煎咗塊雞 加埋半個牛油果塞落牛角包到做lunch
唔想咁快又食嘢想減下肥

牛油果 我最近都好鍾意係咁整牛油果沙律食

唔算大 所以覺得自己唔夠人爭

聽日先減肥啦

咁要俾多d心機啦
香港地唔會冇書讀
睇你肯唔肯姐

我第二次食唔係好識整

想食壽司

上次坐咗係枱前面用電腦之後隻蜘蛛係面前吊咗落嚟😑

我琴日都係咁講

我今晚都三文魚都係第一次整

你間房係咪有個蜘蛛竇

屌唔好講係香港都唔知自己咁驚蜘蛛
嚟到呢邊連啲細隻嘅都驚屌你老味好核突特別係長腳嗰啲仆你個街

英國好多長腳 彈下彈下又好似識飛咁 對上一次比隻超巨型既嚇到係hall嗌

好彩未見過識彈
我有次試過拎紙巾包住對拖鞋打地下嗰隻 點知一拎起身佢冇癡係紙巾之後好似郁咗下我勁大聲屌咗下仲要搵唔到條屍最後拎咗個吸塵機吸曬成個地下

我之前懶會出街食後尾發現好撚貴所以先的起心肝自己煮

坐緊的士返屋企

咁夜 搞咩呀巴打

啱啱搬嚟嘅第一個禮拜有啲仲會係天花板打佢好似玩雜技咁屌

岩岩開完ot

nandos

其實都唔好食自己焗仲好食

喊緊

我唔識整

飲食業

我會直接飛航模式
一個掣搞掂

啲嘢食自家製，所以咪呢啲時侯整

咁快d番屋企訓覺休息

學緊了

飲陣酒先啦聽日放假點訓都得

岩岩跌爛左Iphone個芒 依家唔知點好

去整

買部新既算 整都要2000幾反正都用左幾年

我明依加日日都唔想食野

咩事分開呀，冇機會一齊返咩？

因為我都係岩岩分手

專心唔到既時候就睇下啲on9 post 加油

都係iphone㗎啦.. 希望聽日有12pro啦

態度正確

嘈得多，我又唔識就女仔
大家冷戰左兩日就分開左

振作

咁等你忙完再同佢好好地傾下，可能有轉機

武肺搞到冇得做運動肥𠹌到我

點解呀

都岩

好撚後悔，其實我唔係想玩冷戰，不過情緒未平伏到想冷靜完先搵佢

做緊asm

係屋企做唔到咩

個時我同佢已經嘈左好多次
事後冷靜左先諗到其實自己可以處理得好啲不過太遲

umm我做嗰隻要戶外室內難啲

比人講左d好hurt既野 雖然佢可能唔覺 但就黎逼死我 好心痛 好想完左自己。。

咁冇辦法了

咁要同佢講下
叫佢下次唔好講
唔係下次又會重覆...

眼見佢依加自己一個好似仲開心過以前，我都唔知自己想點

準備睡覺了要

唔可以再輸啦

唔好
請繼續

掙扎緊要唔要訓

加油

幾點要起身

早抖

係ex講..即使我好鐘意佢 但越鍾意就越在意 亦都好痛 好辛苦 份量重到好辛苦 係咪想我死先安樂

Join

有冇巴打未瞓 可以聽下我9up

好撚凍... 點解屋企都可以咁凍

巴打here

可以

無可能乜都唔做 人生忽然變到唔平凡 係咪？

唔係佢送個架大車整花咗
係我做的士個架
岩岩開返車cam既片黎睇又真係搵唔到幾時括花
我估係泊街邊去行夜市俾隔離既機車括到
外父岩岩過黎睇完佢話好少事
佢一陣教我整

幫你補習? 巴打一對一貼身指導

多謝之前既我真係好卑微

差d真係好想亂黎

好 係街操緊野

22

唉

想打自己多d 自己永遠會心軟

操大隻啲再一拳打死自己 起碼都有個目標先